如何玩上司

話說我係返早班，工作係執下嘢pack返箱 之後 叫個負責人核實。
重點就是 佢真係嘈撚到hihi 份人好方丈 雖然我一日對得佢個幾鐘 不過已夠皮
平時見到佢同一枱講下笑 但人地一寸親佢就鬧9人地死八婆 仲話唔好以為我做唔出唔同你講嘢 我講得出做得到 心諗 那來勇氣咁大官威 你實係覺得個個都想同你講嘢 而且成間房嘅人都唔鍾意佢
作為一個小職員 而且一個月就走
有什麼方法可以寸下佢玩下佢屌下屌？